做人真係好攰

一事無成 香港幫唔到 自己既事解決唔到

留有用之軀？我唔敢做啲咩
其實我只係個冇用之軀

及時行樂 渾渾噩噩
做人做到我咁都幾失敗
想最後為大家做少少野

唔係！大家都好有用㗎！

其實都攰左咗多年咪繼續攰
搵下空間去享受無目的hae

有時希望自己出生係其他國家
水清沙幼 閒時上山舒服下
睇下動物開心下

巴打 有咩慢慢傾 我陪你

講到尾 都係自己既事主導我
對唔住 書都未讀好學咩人抗爭

鼓吹自殺 人人有責

未有時間上山舒服下、睇下動物開心下就留啲時間比自己，享受一下
上山之後飲返杯野應該幾chill

唔開心要搵人傾下呀 師兄
係咪同屋企人嘈呀？～
香港人一定要並肩作戰呀 唔好做傻事😭

呢個幾月真係好辛苦
對將來好絕望 感覺見唔到明天

有啲野想巴打你幫手架
連登水軍唔夠人洗藍屍廢老版呀，巴打可以幫幫手嗎？

今年22歲 窮撚家庭
幾經辛苦讀到大學 但其實真係唔係想像中咁
屋企人對我都係不聞不問
夢遊過 冇人反對
但自己好多事都好無力
讀書又差
朋友冇個交心
22歲人 到底追求緊啲咩

男人老狗但我成日望住個mon，望住啲notes喊
失聲咁喊
喊完有咩用？
屋企人？有冇人關心下我攰唔攰？
俾最少既野我 但一直都希望我奉獻晒俾佢地

對唔住 我真係控制唔到自己
好多時拎起把刀望下
喊下 抗開個窗望落去 感覺自己真係好渺小

好想做隻動物 做企鵝或者北極熊
好想睇下長頸鹿同斑馬

無人理咪仲好無負擔
做好自己 離開舊生活

有時都想有人拍下自己膊頭 話我知佢支持我
攰既時候可能有啖湯 有杯咖啡

慢慢黎，學你個名咁講，餘生很長嘛
我26歲，讀完大學無耐
而家份工又唔係自己想做既
你問我想做咩？
我都系yayawu咁諗到咩做咩囉

無交心朋友？唔緊要架
我唔開心既時候我會寧願同唔認識既人傾計
正正因為唔認識，所以我講乜都得，唔洗忌住忌住咁

屋企人唔明白你我會咁諗啦
因為佢地同我地唔同generation
大家長大既背景唔同，學既野又唔同
唔明白一啲都唔出奇
望子成龍個個老豆老母都咁諗架啦
同佢地講下你既諗法啦
我諗佢地都唔知你面對緊啲咩

多謝巴打打咁大篇野
不過今次係自己問題比較多 希望你地關心多啲其他為香港既巴打吧

後生有樣好，就係唔怕試
呎條路行唔通未行第二條路
再唔得未再搵新路囉
正正因為我地仲年輕
我地大把選擇

唔好因為覺得好灰好迷惘而諗埋一邊
呢啲情況大家都有，而且都好常出現
灰？迷惘？
比小小時間自己，同自己同其他人傾下計
甚至飲兩杯訓個教
比自己休息下囉

巴打加油呀撐住呀！

唔準你咁講，你都係我地一份子
我要你幫手一齊撚鳩班仆街藍屍架

大家同路人，一個都不能少

我冇咁勇武 只能做和理非遊下行

如果我唔係有家庭兩個細仔女，我都做勇武衝，對不起~你要好好同我地一起撐落去

因為你地的行動大家都有轉變的
你可能未見到 但將來一定大到可以見到
你都有睇新聞吧，其實好多人都關注著 都是因為你們的努力!
加油

都得姐
或者facebook開個新ac
一唔開心上去亂屌班廢老囉

你比起呢個人 好好好好好多 齊上齊落 謝謝你

咖啡咋嘛，我沖比你飲啦 唔洗唔開心！餘生好長，我地一定會過到想過嘅生活，人生唔同階段可能有人同行可能獨行，我人生大部分時間都係獨行，過得好好！我地一個都不能少，生命渺小但可貴

你霉左太耐無乜積極性
一係決心走出舊生活
一係專注讀書/做野麻醉自己
生活係唔會自然變好ga mah

你無對唔住大家架
香港係大家既屋企
唔係勇武派衝唔代表你無做野架
和理非都好重要！
無和理非，我地集唔到咁多人氣
無勇武，我地都唔會爭取到暫緩（雖然無乜用，超碼好過過到二讀）

巴打有兩個小朋友就要教佢地是非分明
不平則鳴
唔好習慣溫水煮蛙
出聲未必做到改變，但唔出聲一定乜改變都無

林鄭係港人之母喎
諗起掃佢墓

唔好放棄，你對我地全部人嚟講都好重要，所以人都係手足，兄弟姊妹，屋企人唔支持我好理解，我屋企都係咁，正正係因為佢地已經唔支持，我地更加要留底，唔可以再少一個人，呢場夢有排都未發完，請你同我地一齊行埋落去

你有冇telegram 呀？一齊傾傾？

每個人天生能力唔同，呢個世界冇話自己一定要做到某樣野既~

去打工旅行充實下心情 感覺不一樣 充滿正能量再回來

世界好大 可出走試試再回來 加油

Same
係人生最低潮遇正呢個行動
感覺就好似自己嘅贖罪卷咁
All in左 但一啲改變都無
無哂希望

我們需要你的精子！生返十件八件，教下一代繼續抗爭，加油baby

做香港人更攰
但目標一致 共同理念
中間到最後成功與否 身邊都會有班同路人

慢慢黎啊手足 你仲有好多可能性嫁
我都有試過因爲學業壓力太大
忍唔住衝左入去間coffee shop角落頭到喊
人有情緒好正常 喊完會釋放左d情緒

讀到大學已經本事過好多人嫁喇
可能呢一刻你會覺得冇咩方向
其實我都係嫁 話咁快我畢左業兩年
做緊一份唔喜歡又唔討厭既工

但至少一路行落去既同時 我地係發展緊
我地會一步一步行出一條屬於自己既路

傻瓜，無論好似你22定係我26什至我識既朋友32都係會迷茫架，所以請你唔好怪責自己好嘛？呢到所有人都係你既朋友，都係你既家人，你好重要架知唔知道？我地需要你你已經做得好好我地知道你好努力架，如果攰既瞓下覺，瞓醒繼續一齊行，你要永遠記住，你唔係自己一個，你有我地啊！

唔理你係個人嘅問題定係為香港而感到無力
生存先有改變嘅機會
大家一齊捱埋佢啦

就算你淨係遊行和理非都係好重要！

有巴打講得岩 呢一個月真係好像贖罪券咁
可以為自己既失敗添上一個更好既理由
去成全自己既懦弱